其實我地只係少數

香港人 中國人 不用分得那麽細啦

好撚多廢老用

係街望下後生啲手機
個個都有wechat tvb

好撚恐怖

wechat tvb hk01 taobao

下一代已死

數漏喇
連登子連joox都唔比用架

wechat

安仔係下等人用